利维的著作研究广泛，文笔优美，趣味无穷，应该是每个大学历史和经济专业的必读书目。 从商业到混乱:美国经济史Steven Pearlstein | 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 由于没有法医证据或目击者，关键证人阿曼多·莫拉莱斯(Armando Morales)是关迪克和利维之间唯一的直接联系。 钱德拉·列维谋杀案的前联邦检察官否认了他们隐瞒关键证人信息的指控 
 这些措施将降低劳动者开始缴纳所得税的起征点，提高对企业的征税，并扩大增值税。 “这件事没有简单的解决办法。” 哥伦比亚反政府抗议如何升级为与警察的致命冲突Ciara Nugent | 2021年5月7日|时间 
 除了举办活动，列维还经营着一家咨询公司，通过应用神经科学、心理学、行为经济学等领域的研究，帮助企业与员工和客户建立联系。 《你被邀请了》的作者:如何在快速发展的时代建立有意义的联系 
 这本书打破了列维所谓的“影响力等式”——影响力是如何由你的人际关系的完整性和你所参与或试图建立的社区的力量来决定的——来展示他与他人建立联系的方式。 《你被邀请了》的作者:如何在快速发展的时代建立有意义的联系 
 他把设备举到面前，从尤金·列维(Eugene Levy)的眉毛后面怀疑地盯着它。 Uber政治战争机器内幕|Olivia Nuzzi | 2014年6月30日|DAILY BEAST 
 法国哲学家伯纳德·亨利·列维一直是冒犯和亵渎伊斯兰教权利的坚定捍卫者。 如何(不)打击种族主义和反犹太主义|Jacob Mchangama | 2014年2月22日|每日野兽 
 例如，在人口混杂的海法，犹太人市长沙布泰·列维(Shabtai Levy)在战争爆发前会见了阿拉伯领导人。 阿里·沙维特《我的应许之地》的胜利与悲剧|索尔·斯特恩| 2014年2月9日|每日野兽 
 阿拉伯领导人告诉利维，他们已经被al-Husseini命令离开，甚至受到威胁，必须服从。 阿里·沙维特《我的应许之地》的胜利与悲剧|索尔·斯特恩| 2014年2月9日|每日野兽 
 贝恩资本的投资对列维等零售商来说可能是好消息。 The Cult of Canada Goose |Keli Goff | 2013年12月23日|DAILY BEAST 
 如果这个臭四人组想要每年勒索一次，钱从哪里来? 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 任何可以通过司法程序向破产人征收征款的财产都转移给受托人。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 但是要到米迦勒节才能征收税款，在此期间，国王请求预支税款。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 如果我们真的和索尔吉尔斯一起去，也许我们在去征城的路上还会遇到更多的人。 康沃尔亲王查尔斯·w·惠斯勒 
 哈拉尔德国王派遣整个挪威，召集全体征兵的一半，征征税款。 奥拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉尔德(哈拉尔德·哈拉尔德雷德)的传奇|Snorri Sturluson